是日靚午餐 : 台式牛肉麵

Ching味道如何

比想像中差
啲牛肉唔夠林
份量略為較少

整體黎講，唔夠C服

渣㗎

小王？

係

個湯底好正

個牛一般
雞扒正d

咪就係得個湯底值得欣賞
其他一般